香港rapper入

話說近期政府喺youtube出咗首on9 rap。本身report完就算。但係屌你老尾睇睇下youtube發現首rap 變撚咗Youtube廣告會自己彈出黎。

有冇本地rapper可以出返首diss屌返佢哋?

推唔到

推唔郁

［正視聽］叫人唔好屌狗果d請入

推到天荒地老都係唔有人look

你好我是9 Rapper

請出手救救香港

有冇人 理吓我
開完post得自己一個

定太夜 冇人幫
孤零零又心慌慌

有冇人?

邊個都好

快啲入黎救吓我

諗諗下都係由佢沉好過
反正咁撚垃圾既嘢 diss既價值都冇
同時一做第二首diss track 帶動翻佢推去其他平台仲衰
淺見

你都啱嘅，最驚幫佢做咗二次宣傳

啱啱見到有個po貼咗
[草船借箭] 青紅皂白，清楚明白？（高登版）

咁仲好

撚有rapper敢出聲咩

有係有，其實出過聲嘅都唔少

出左聲 但我得3x subscribers